Define C前面隔塵網

想問Define C前面隔塵網係咪就咁掹出呢？定係要開箱先？唔想錯手整爛嘢，thx

好似要開箱先？

大力少少抆就得

你意思係抆機前面塊板？

Irwin Choy

你係？

其實我係想問如果要拆前面隔塵網係咪要拆咗機箱兩邊門先

拆一邊 再按個粒的就好易

OK 遲D試，不過部機用咗半個月我諗都未真係要清塵，問定先

唔洗, 完。